LOL win10速成

各位巴打仲有無教學可以整返食字個個問題?

冇

windows 7 速成.reg

岩岩睇巴哈原來仲有人update點整 搞掂左了 thanks

有無link

我用緊哩個, 唔識打仲可以用㩒 左上角個` 掣用廣東音查番個碼出黎

睇完試完都唔work

屌喇星 自從某一次更新之後就用唔到 整速成整到癲左 好懆